# baby linker

В этой задаче вам нужно разобраться со стандартным алгоритмом работы линкера
в unix-подобных операционных системах и реализовать его самостоятельно.

Линкер - это утилита, принимающая на вход набор статических библиотек,
динамических библиотек или объектных файлов. Выходом линкера обычно
является исполняемый файл или динамическая библиотека.



 (1) https://eli.thegreenplace.net/2013/07/09/library-order-in-static-linking
